有冇人試過好早做曬啲assignment 然後提早完sem?

Reading Week 完咗個幾禮拜已經想快啲完sem

So毒